有冇人份人好易得罪人？

唔出聲都可以得罪人

唔撚覺喎屌

照下鏡就知點解

肥婆，見過friend 撚肥婆